環境局局長黃錦星：二噁英主要來自燒商舖、汽油彈、燒垃圾

警方在多個地區使用大量催淚彈驅散示威者，環境局局長黃錦星出席立法會時表示，環保署未有更新二噁英的數據，正在採集11月的數據，但需要幾星期時間做化驗，亦明白公眾關心，已要求政府化驗所盡快完成。

他表示，在露天地方焚燒垃圾，是產生二噁英的主要來源，又指汽油彈、燃燒液體和雜物，都會釋出二噁英。近期香港有發生燒商舖、燒垃圾的情況，範圍、時間和溫度，都是應關注的源頭。

至於催淚彈對生態環境的影響，食物及衞生局局長陳肇始表示，催淚彈的粒子擴散範圍有限，警方主要在街道和開放的地方施放催淚彈。

她引述環保署曾分析6月至今，曾施放催淚彈地區監察站錄得懸浮粒子的數據，並無異常情況，亦未顯示對空氣質素有影響。

陳肇始說，個別的日子和地區因為有縱火的情況，令到附近監察站懸浮粒子的濃度每小時上升至高於正常水平的兩倍，顯示縱火活動對空氣質素造成影響。

香港將會成為假貨之都。而家政苦講乜都假，遲D乜到會做假

樣樣嘢都會有二噁英, 唯獨催淚彈冇~~

汽油彈二噁英

好撚心啦，仆街環境局局長，
你講得出呢番說話，
你預咗全家生癌症

咁咪放多d囉

in kkwong we trust

汽油彈可以燒過500度，luminous flame
好嘢，又要學過science了

實信鳩你啦
你講D野咁撚中立
2件都係廢物

總之唔關POPO事

老母：我唔信化學博士唔通信你？

好快會有一堆大陸化學博士登報架啦

黃錦星可以試吓食tg

大話連編

環境局局長當正自己係化學界既權威，屙篤尿照下自己個死人樣啦

二噁英主要來自環境局局長黃錦星呼吸同放屁
建議呢條契弟講少D廢話誤導市民

咁耐以黎燒鋪事件10隻手指數得到

應該去哂呢啲所謂高官屋企附近遊行，睇吓佢地試完TG放題之後係咪仲咁口響

呼吸放屁

市民放個屁都有，就淨係催淚彈無，吹咩

緊係唔係啦
應該係黎自黑衫人既呼吸

一邊話水平無提高

一邊話人地係源頭

不撚如直接講
暴徒自帶二噁英

唔好話同支那接軌，其實而家香港有啲位係衰撚過支那

普通市民點會有催淚彈可以燒 一定燒垃圾先係主要來源架

Goodest logic
估唔到香港真係會變到咁反智

黃錦星先生於1963年出生，是一名建築師，自90年代致力推動可持續建築環境。他曾擔任香港綠色建築議會副主席和環保建築專業議會主席等多項公職，並推動發展本地採用的可持續建築環境標準及指引。

他在加入政府前，曾參與多個政府諮詢機構的工作，更多次協助可持續發展委員會推動社會參與過程，包括擔任「紓緩氣候變化：從樓宇節能減排開始」支援小組召集人，及「優化建築設計 締造可持續建築環境」支援小組的成員。

黃先生於香港大學建築系畢業，並曾於加拿大卑詩大學進修可持續建築環境。他獲委任自2012年7月1日起出任香港特區政府環境局局長。

讀建築學人講chem?

即燒即驗睇下係咪真

喂
不如公平d
我係屋企燒垃圾
你係屋企放催淚彈試下

燒乜嘢都會有二噁英，唯獨TG 唔會

咁每朝等你返工之後去你屋企放一粒tg,正常通風,你每日收工要返去生活
食足半年冇事我咪信

等緊呢幅圖

狗官改不了吃屎

同大陸一尻樣 所有野都係假 係得d新聞係真

咩呢排有燒到警察或者鳩官咩？

清明重陽 燒街衣 拜神 點算？

以後唔準

嘩，咁都講得出？

講咁多做咩
拎幾個支製催淚彈去美國或英國化驗

住黃大仙 車公 果d 應該係生化戰士

真係就快講到：
你老豆係女人
你亞媽係男人
你係石頭爆出嚟
人唔使空氣，可以直接去外太空

係邊揾d Cl 過黎燒呀, 你係鍊金術師呀？戇撚鳩

e條廢物同食衛個局長一樣

睇住一個二個局長 文官出黎幫班黑警辯護 更加似警察國家

走狗

真係好撚垃圾
死都唔驗哂18區

指鹿為馬，做政府必備技能

yesyesyes~~~tg絕無二噁英，你最好大大聲叫d小朋友去放二噁英地方玩，睇家長屌唔屌死佢

到底有無人可以攞到樣本比K Kwong化驗啊!

食屎啦
早排警狗popo係關公會自承認tg有二噁英成份
垃圾環保局洗唔洗咁撚幫班popo
你班高官嗅多d tg啦！

請呢D廢人就係要嚟亂柒up, 冇成本，因為冇呢份工就係廢老一名！

高官冇個蘑菇

不如唔好你有你講？你可唔可以回應學者有關燒垃圾vs射TG嘅指控先？

係啦一定係

全部利益集團 互相包庇

mon po 狗, 二噁英出事既話, 唔會淨係得示威者, 你地絕對一齊中招,
唔想生cancer/生畸胎/不舉, 就醒目d攞樣本去比K kwong化驗, 否則比你地d頂頭高官毒死你都未知咩事.

正解

我話係就係

政府高層咁多垃圾 點解無人燒晒佢

成班狗官都係冇良心既賤種
冇一個例外

應該係放咗催淚彈之後令二噁英濃度減少了

做個實驗

要燒幾多膠先出到大量二噁英

垃圾EPD

連政府都唔想孭起黑警生瘡呢個責任

垃圾

已經拉咗想收集個記者喇!
仲唔俾保釋
即坐呀!

===============

尚德 17號
17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

#142 回覆 -

食屎喇化學博士

數據呢？
證據呢
當我地啲科學家流架

局長試下落場吸下先啦

汽油彈有Cl-? 長知識

既然無害不如試下係佢隔離放

制裁名單唔洗講咁多喇

如果係咁，點解唔公佈dioxin水平

學位又係買返黎？人頭豬腦

Push

屌政府眼中咩都會產生二噁英
就係得tg唔會

同g phone講聲 送個名比所羅門
唔知會唔會即刻180扭軚

佢唔係讀化學出身
中學除時冇讀過chem

狗官冇個可信架啦

人地化學博士/學者研究 都話有害

擘大眼講大話嘅垃圾

燒垃圾

黃錦星話 佢老母個閪都有， 催淚彈就冇

講咩都無用，班狗既身體很誠實。

上上下下都買黑警怕.
林鄭都要同林總含

汽油彈都出，咁d車日日都噴添啦

請問局長係咪100%肯定催淚彈冇任何二噁英成分？？

做個實驗來睇下燃燒果時會產生幾多

燒黃錦星會出二噁英？

屌佢老母咁嘅大話都講得出

焚化爐？

我們是白痴的

不如話二噁英係黑衣人係個口度呼出黎啦

咁咪對照返呢十年八年市區大火同呢排ge二噁英含量咪知lor, 垃圾黃錦星同垃圾陳肇始

全港只有一隊人無錯

搵外國專家同professor
寫份report 出嚟先講嘢啦
仆街光頭柒
你有乜撚嘢地位呀？
二噁英啲數據點拎返嚟呀？
你大學讀邊一科架？
你有乜撚嘢公信力呀？

屌你老母建築師
學人講環境講污染物
你讀建築環境真係以為你自己係環境專家？
你係professor 咩？
你出paper 都未夠班呀

就算係咁，
依啲好多都係臥底做喎

d雀死晒又點計??? 燒垃圾會毒死雀????

咁叫環保署公開指數囉。🤣

嘜唔係只有騙子係真嘅，其他全部都係假嘅？

你讀Architect學人講science and environment
你未撚夠班呀
返去起樓啦DLLM

都係比啲藍絲睇

乜冇數據都可以9吹架？

鉛水有益好似係佢講?

On鳩到極
咁燒烤場係咪應該超哂標？
清明重陽燒野 燒街衣又有二噁英？
燒防做十幾年 唔見有氯氣瘡？
駁啦垃圾

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

屌佢老母啦

繼續放 睇下有幾多popo生cancer

咁消防員本身依個職業咪成日吸二噁英

呢條死光頭食屎喇

身體最誠實

係得催淚彈冇

屌，幾時交啲數據出嚟

講得好

推到WHO高度關注二噁英問題

正撚屌

深藍絲的確會
你睇下陳百祥

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

來自你老母個閪

燒衣紙 會唔會又二噁英 dllm

文科仔？

有人信未得囉

放屁破壞環境
催淚彈對香港有益

真。化學博士 會唔會被消失

係咪即係全港汽車一齊產生二噁英

汽油彈有二噁英啲外國人未全部生畸胎絕哂種!? 屌你老母都on99

500度燒有機化合物出dioxin 局腸係咪化學5*

係啦係啦乜鳩都係示威者錯

下次不如話二噁英主要來自反送中市民呼吸時噴出

係佔中既錯

證明tg真係春袋

無害>>推卸責任????

車都係入汽油架喎

dllm環保撚幾時出黎譴責佢同關於返二噁英？綠x和平乞錢時唔撚係大大聲話自己唔收政府錢，監察政府最獨立架咩？人呢？